{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017153",
        "source": "도서",
        "writer": "배나영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90846-40-0 (14980)",
        "version": "개정판4쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "리얼 국내여행",
        "collectedDate": "2023-10-17",
        "publishedDate": "2023-02-14",
        "domain": "음식점",
        "title": "시간을 거스른 옛 공장\n조양방믹"
    },
    "text": "古朝鮮の歴史は3000年にわたる歴史で、このような歴史は韓半島の事物に影響を及ぼした。 後半には三韓時代に始まり、936年に高麗に国号を変更した。 その後、高麗時代から朝鮮時代、日本による植民地時代までの歴史が続いた。 このような歴史の流れは、韓半島の社会、政治、経済、文化に深い影響を及ぼした。 韓半島をめぐっては高麗末から朝鮮時代に至るまで植民地と分断、戦争などの様々な事件が激動的に行われた歴史的基盤でもある。 現在は統一問題が続いており、このような問題が未来の韓半島をさらに不確実にさせている。 限られた開発と支援の障壁を克服するために外部と協力し、国内の経済的、社会的、文化的発展を追求しなければならないという要求が提起されている。 しかし、このような要求にもかかわらず、韓半島は依然として多くの挑戦と悩みを抱えている。 韓国の未来のためには相互協力、妥協、努力が必須であり、このような努力を通じて韓半島の新しい歴史を書くことができる。 今後も韓半島はアジアの中心地としての役割をさらに拡大し、世界に代表できる韓国の歴史と文化を保存しながら発展していかなければならない。 このような努力を通じて韓半島の主人公になり、全世界に帰趨となる歴史を書くことができるのだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "古朝鮮の歴史は何年にわたっていますか？",
            "answer": "3000年にわたる歴史です。"
        },
        {
            "question": "後半に高麗に国号を変更する前の時代は何と呼ばれていましたか？",
            "answer": "三韓時代と呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "韓半島の歴史はどのような影響を及ぼしましたか？",
            "answer": "韓半島の社会、政治、経済、文化に深い影響を及ぼしました。"
        },
        {
            "question": "韓半島をめぐる激動的な事件の歴史的基盤は何時期から始まりましたか？",
            "answer": "高麗末から朝鮮時代に至るまでの歴史的基盤です。"
        },
        {
            "question": "韓半島の未来には何が不確実さをもたらしていますか？",
            "answer": "統一問題が未解決であることが不確実さをもたらしています。"
        },
        {
            "question": "韓半島の国内の発展を追求するためには何が必要ですか？",
            "answer": "外部との協力を通じて、限られた開発と支援の障壁を克服する必要があります。"
        },
        {
            "question": "韓半島は現在どのような挑戦と悩みを抱えていますか？",
            "answer": "韓半島は依然として多くの挑戦と悩みを抱えています。"
        },
        {
            "question": "韓半島の未来のためには何が必須ですか？",
            "answer": "相互協力、妥協、努力が必須です。"
        },
        {
            "question": "韓半島の役割を拡大するためには何が必要ですか？",
            "answer": "韓半島はアジアの中心地としての役割をさらに拡大するために努力する必要があります。"
        },
        {
            "question": "韓半島の歴史と文化を保存しながら発展するためには何が必要ですか？",
            "answer": "韓半島は韓国の歴史と文化を保存しながら発展する必要があります。"
        },
        {
            "question": "韓半島の未来をどのような歴史を書くことができるのか？",
            "answer": "韓半島は努力を通じて新しい歴史を書くことができます。"
        },
        {
            "question": "韓半島の主人公になるためには何が必要ですか？",
            "answer": "相互協力、妥協、努力を通じて韓半島の主人公になる必要があります。"
        },
        {
            "question": "韓半島はどのような役割を果たすことができるのか？",
            "answer": "韓半島はアジアの中心地としての役割を果たすことができます。"
        },
        {
            "question": "韓半島の歴史と文化を世界に代表するためには何が必要ですか？",
            "answer": "韓半島は韓国の歴史と文化を世界に代表するために努力する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 537
    }
}